裝唔裝修滙豐？

裝佢老母
裝咩修，再捐過囉

叫匯豐自己問政府

匯豐同巴士一樣
唔通黑警整路障截停架巴士可以唔停咩

自己決定

邊間銀行收大量現金都要通報
唔好賴落匯豐

裝修鄭若驊屋企啦

滙豐狗你死全家啦

唔敢搞個源頭黑警，咪賴落HSBC到囉
反智

Set 死線無回應就裝佢老母

Ching 洗黑錢係銀行回報俾狗 除非班狗跟緊人 見到佢地匯入去呢到

唔反對裝修

HSBC都跪咗
已經開始變中資

金管局落order你有得唔俾咩

走資未到裝修 程度

乜星火個戶口號碼唔係公開嘅咩
班狗一查就知咩料啦

睇下匯豐有咩回應先

佢個戶口唔係11月就停止運作咩？

匯豐已經保障唔到客戶係是事實 佢點回應都係一樣

咩資料都冇唔好靠估就話要裝修啦

咁都要睇下先
當然唔可以太耐啦

各位手足唔好比人亂帶風向

你哋去死啦mon Po dog

睇佢點回應先

on撚鳩，唔搞黑警搞匯豐
不如搞Facebook呀柒頭

點解唔係裝修狗總？

想像唔到有二百萬人係你屋企門口
日日日咸打咸殺，起碼都俾隔離隣舍屌死
到時我會頂唔順移民

No sir

屌你上次有風吹有可能凍結就醒目啦

睇下匯豐有冇解釋，無既就……

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

匯豐應該無話事權
不過佢應該出黎射返個波比政府

睇匯豐肯唔肯出黎回應

岩，所以大家應該返屋企休息？

狗有咩做唔出 調轉頭狗揾滙豐

政府黑警要迫獅子，獅子都冇計

星火個捐款account一直公開
而且真係一個無業務既公司
真係當popo無腦既咩 佢地一定落手砌鳩佢

裝咗法國

移去邊 大灣區？

係呀，搞Facebook, Facebook 好多藍絲page

匯豐好恰D

唔敢搞個源頭中共，咪賴落黑警到囉
反智

不設限

一早要啦 高官咁開心有高床訓

因為唔夠打

二元極端+偽命題

件事你已經清楚哂？

有黑錢戶口專登捐俾星火唔得？
狗要求查跟法律佢冇得查又有冇可能？

乜都未搞清楚就搞尻人 痴撚線

關hsbc 撚事？

hsbc中11月唔係話已經唔比星火帳戶咩？仲匯豐？

應該由美國出手搞

起下樓主底就知咩料啦
未fc就開定post帶風向

睇匯豐點回應先

拉

推

On撚鳩，唔搞中共搞黑警
不如搞Snapchat呀柒頭

點解唔係裝修北京？

班風向狗好準時咁出哂嚟

可能香港人對hsbc有情意結啦見各位手足都幫佢搵藉口
但係我可以好肯定話俾大家聽hsbc係仲奶共過好多紅底銀行

中共唔比佢移

去㩒返哂d錢出黎

對準共匪

睇定d先
唔係要下下裝修既

乜都未知就裝修?
你戇尻?

唔夠班狗打
就搞hsbc

衝埋入去隻揪好無

裝你老母咩傻閪

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

班藍絲同小粉紅已入侵連登, 係咁叫人裝修hsbc 匯豐

匯豐大灣區計劃

提款啦

裝修匯豐不如直指政權，再指黑警

係都唔係裝hsbc啦
係都裝商業罪案啦

俾機會佢解釋先 係狗搵上門嘅 佢都無計
但係如果係佢地俾料班狗嘅話就無得講啦

匯豐11月已經停用左

追究源頭

有問題嘅係中共港共政府

通報又點
話凍就凍

樓主弱撚智Block

set 乜撚
黑警主動搞戶口
銀行可以唔配合咩?
邊個係主都未撚清楚就裝修屌你老母

睇定啲先？

擺匯豐上枱，咁唯有連埋中資銀行一齊裝

係
我講過要求星火公開條數
但係無人理

有冇睇新聞, 大貓之前是但推左個理由出黎話
星火開銀行戶口嘅目的同用途唔一樣所以取消左佢個戶口
所以星火而家用另一間公司個名開銀行戶口黎收同放捐款,
咁大舊錢真係要搵地方放, 而家轉左20%錢去新戶口
仲有一大舊錢停左係大貓度
黑警就話星火轉移資金洗黑錢, 即將會向法院申請凍結資金,
銀行梗係要照做

樓豬已經連續開幾個post叫人開花裝修，唔係捉鬼，但係小心唔好比人帶風向

裝llm
搞鳩政府同黑警啦

Hsbc都反埋係咪冇銀行係用得

唔出刀，有乜用

痴撚線 罷明政府比壓力匯豐

Set deadline 比hsbc 逼佢高層做野同負責

對準政權啦

我覺得吾關佢事，擺明係popo想行動

唔係要公開
但係唔離岸有啲on9

IN HSBC I TRUST

on9都唔關匯豐事

其實hsbc割咗香港人好耐

所有匯豐都要燒
錢都唔比任何人㩒!!!!
反正我又冇咩錢 得幾十蚊喺入面
燒得就燒!!!

超多五毛

設死線

要打匯豐先做到野!! 話比國際社會知就算外國銀行唔救我地都唔會屈服!!!

自行決定
點都好 立場係不割

set死線 唔回應就裝修

你咁有時間決卜搞hsbc 不如搞搞事個堆啦

你有錢喺入面呀? 冇辦法架啦 ! 國難當前
燒幾十億有咩問題? 最緊要令佢執粒~ 小小錢就貢獻下唔好做阻膠

反對

唔裝，一間匯豐俾人收皮就俾中資入侵

打稻草人+亂扣帽子+過份推論

唔覺得關佢事 換做邊一間都一樣

點解會有咁既垃圾睇法
好簡單: 阻膠

一早變左 HSBC員工完全唔敢表態 一表就抄

BOC都未裝修哂，幾時輪到滙豐，要裝修滙豐叫藍尸、五毛自己嚟，記得著紅衫去裝修

係咁開啲垃圾post 出黎好等錢用？

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

200幾個正皮
五毛又想帶風向

攪清楚件事先

如果你俾美國政府搞，高盛都保你唔到

樓主出哂名係5毛嚟

係 裝修滙豐益咗你班中銀5毛狗

邊關滙豐事 咪撚on9

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

唔裝

風向狗

反黑錢罪係好惡...基本上係政府既皇牌...
只要你筆錢係香港 放邊都唔安全

其實拿撚晒d. 錢出來佢可以收皮
戶口，mpf全部轉走

block 啦

俾啲時間睇佢回唔回應

銀行對義士同和理非都好緊要，裝修只會引到其他人趁火打劫，睇唔到有咩意義

講真裝佢修不如叫啲外資撤資啦，駛乜自己郁手

咁講其實党鐵都唔應該俾人裝修

金管局要AML查hsbc 除非想停牌， 唔係就點都要俾料

唔好裝修
比位人入

唔太識AML, 希望有巴打FC, 但如果呢條友講既野係真，其實唔關HSBC事.

咁快幫人諗埋藉口？你老襟呀？
講緊無回應呀，
連要做咩都未撚清楚就大撚大撚聲係度屌

無所謂

其實HSBC可以唔跟港共order做野咩？

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

no, 樓主你都幾落力宣傳裝修匯豐喎

成班五毛風向撚話搞獅子 明明就係班popo搞事 六個月啦仲唔識對準政權？

中資先啦
匯豐角色其實好被動

no, 唔好中計